兩岸條例刪「國家統一」付委 中國國台辦大怒：台獨飆車

兩岸條例刪「國家統一」付委 中國國台辦大怒：台獨飆車

〔記者鍾麗華／台北報導〕民進黨立委蔡易餘提案兩岸人民關係條例刪除「國家統一」字眼，修改為「因應國家發展」，立法院會昨天一讀通過付委審查。中國國台辦發言人馬曉光今天回應，「台獨」分裂分子誤判形勢，企圖在謀「獨」的道路上「飆車」，是極其危險的。

馬曉光指稱，「我們注意到有關報導，正密切關注事態發展。一段時間以來，一小撮『台獨』分裂分子誤判形勢，企圖在謀『獨』的道路上『飆車』，不斷試圖挑戰大陸的底線，是極其危險的。我們嚴正警告「台獨」分裂勢力，不要低估14億中國人民維護國家主權和領土完整的堅強意志和堅定決心。」

對於蔡易餘的提案，陸委會昨晚表示，政府的兩岸政策立場一貫而明確，努力維持兩岸和平穩定現狀，也全力捍衛國家主權；實作面上，則依據中華民國憲法、兩岸人民關係條例及其他法律處理兩岸事務，以維護台海和平穩定現狀，並沒有改變。

陸委會指出，依據中華民國憲法所規範的共和體制，行政部門自當尊重國會及國會議員的提案權。陸委會也會密切注意各界包括國會對兩岸關係的看法，所表達的各種意見。

又口交

肯武統未 快啲打啦

世三.gif

其實一直都覺得兩岸統一呢個概念好奇怪
明明只有兩個獨立個體拉埋一齊先叫統一
啫係話中共自己由一開始就承認台灣係獨立國家

而所謂嘅武統都好搞笑
用武力將兩個獨立個體湊埋一齊
印象中呢個叫侵略 公開話要武力統一其實係宣戰行為

有時中共都幾鐘意攞棍打跛自己隻腳

繼續吠

台獨即打 而家修憲tim wo 打未

提案係咪即係香港立法會嘅動議辯論？通過咗冇法律約束力？

人地國家內政關你閪事呀

台咩獨 宜家係中獨啊

台灣主動放棄中國主權

中國：好嬲好嬲

有幾危險呀

巴打用邏輯思考中共只會壞腦
但偏偏呢個歪理大國侵占緊呢個地球
所以中共一日唔滅亡
人類既將來都只會向下沉

武統未？射導彈未？出隻廢物航母未？

台灣本來就係一個國家

概念姐

個概念做唔到只係得返個諗樣

反對中共獨立

屌你
人地統一係中華民國 統一中國

中國是台灣的一部分

上面既教育就係台灣係一個省

冇翻過牆基本上都唔會知台灣係獨立
所以佢地依家對內會話台灣想攪獨立分裂
而唔會話自己目的係統一台灣
因為佢地認知上, 台灣係從來都冇獨立過
根本冇須要統一

三民主義統一中國

光復中國，時代革命，驅逐共匪，統一中華

根本分道揚鑣先係最好
其實統一冇話邊個統邊個
強國成日要統一
係咪願意冒險有機會被統一先

但人哋依家唔想反攻
共匪有一樣好勁，將自己嘅領土，人民質素全部搞到最差，全世界得中共可以管住中國人，搞到人哋唔會想侵略你拎你土地

本來係支共竊國
而家係台灣承認支共係中國持有者
支共仲想點

打喇.jpg

認知冇獨立過又成日嗌武統
所以文革害死成個中國就係咁解

幾好喎

用黎串鳩小粉紅先

焦土政策

干涉台灣內政

有部分係衰要面
準確啲講係台灣有戰略價值
直接講係中共三分顏色上大紅想稱霸世界

所以話中共嘅高層只不過係比平民好運嘅腦殘
中國人幾千年黎自視過高嘅本性根本冇改

一係你共產黨禪讓，將成個中国大陸俾番中華民國囉

邏輯真係好小有架

新詞喎

打你又打唔贏 底牌又被人起曬 得返把狗吠聲

係呀
出兵未姐

打啦 好悶呀

喂，成日話唔好低估你哋嘅決心，肯打未姐

台灣：不鳥

係

發功了 520

你地打啦.jpg

學台灣人話齋
五筒就黎絕章啦

中共：好嬲好嬲

台灣：「我係中國」
中國：「我先係中國」
台灣：「我先台灣」
中國：「不不不，你先係中國」

仲台咩獨吖
人地本身已經係一個獨立國家好耐啦

打死台巴子好了

又要出墨魚號

好嬲好嬲

s

好嬲好嬲
so？

不如叫中國under台灣都係兩國統一姐

中華民國政府正式承認中華人民共和國你共匪唔係應該開心咩

口交部呢

又一小撮

支共：好嬲好嬲

這個世界有兩種邏輯
一種叫中國邏輯

支那: 好嬲呀!!!!! 口交先

同佢哋講咗呢樣嘢
再話俾佢哋聽”同一個國家唔駛統一”
之後班粉紅就會話”要消滅台獨勢力”

呢個時候再講：
“他們的政治勢力沒有任何一個叫中國共產黨,
所以你們的政府從未管治過台灣”

跟住你又會多幾張粉紅搞笑語錄

人地國家內政關你9事咩？管好你自己先啦

支毒

前個排好嬲好嬲先俾班柒頭拎黎想玩分化
宜家竟然俾人膠化玩返轉頭

佢地有冇中華民國依個概念

唔係又 nmsl 呀

日獨韓獨泰獨

摺被軍：等等我準備緊

距離修憲仲爭好遠
連憲法增修條文都未改

無計啦
支那不嬲都係要面
但又唔敢郁人

都唔知係到獨咩鳩

統你老母
而家台灣擺到明唔想要13億蝗蟲

同南韓有d似
佢地都係北韓不鳥

武統未? 唔夠膽就縮返入老母個閪度啦

搬石頭砸自己的腳

所有其他國家，或者其他人既事都唔撚關你事，你咪撚上討論區呀

台灣睇清楚大陸得把口

有冇睇過一張自己攞棍隊落個單車轆嘅圖？
講嘅就係佢

樓主可唔可以幫手pin
Tvb 戰線有新人接手左
而家招緊大量手足

全新民間抵制tvb fb 上線啦

而家情況咪好似南北泡
本身都係獨立主權國家
要統一咪出兵囉

國家統一，即係反攻大陸，而家刪咗，中共應更高興

成日幻想台灣係中国一部分，任你點講中国台灣、台灣省點打咀炮都好
你偏偏對台灣咩都做唔到

立法會大戰的啟示

用得殘體就知唔識字

氣氣氣氣氣

真係笑撚死

中國：求下你唔好放棄侵略我既地方啦

佢唔口交仲可以做啲咩？

而家台仔認清實力差距, 不再妄想反攻大陸, 光復中國, 作為被反攻嘅支共, 咁都唔開心, 人哋都話唔再對大陸領土有興趣, 咁都唔得?

這是傲嬌嗎?

行政，立法，司法，經濟，法律，軍事，通通都係獨立，本身已經係獨立國家
仲講咩台唔台獨？OnL79

因為中國人（含香港人）有「大一統」DNA

一黨專政：「統一」每一寸有華人既土地都必須奉共產黨為執政黨
一台獨大：「統一」間間茶餐廳部部電視機都必須長開播住ＴＶＢ

bingo

台灣一早就獨立，係佢死唔認🤷🏻‍♂️

唔撚忿氣呀？
出兵囉傻閪

習敗北

一小撮

人地綠營大炒藍營喎

打台灣啦

「大陸地區」就係台灣同中國嘅有爭議領土
依家其中一方放棄,反而係另一方嬲

快啲武統啦，點可能分裂咁耐？口交部冇L用

我驚支那d 坦克，戰機，戰艦未開波就自己爆炸

點會唔知？
支那人由細到大就會知要「解放台灣」,佢哋知共產黨係未統治到台灣

臺灣建國飄車，恁國主席倒車

台灣主屬於國際事務，應該由包括美國人民在內的70億全球人民共同決定

中華民國熱愛和平決定唔統一中國，留返個中國俾中共又唔撚得，究竟想點呀共匪

台灣唔要大陸呢個垃圾地方
支那：爸爸 唔好唔要我

)
見識過平行時空未?

up乜春啊飆車

吹撚到話大家一家人，過主啦垃圾支共

早排仲講緊武統
做咩downgrade啊
過多排一定係講nmsl

其實 台獨飆車
台獨同飆車有乜關係

拍案大怒
第二日太陽照常升起

好撚煩呀中共

打未？

中獨真係好撚煩 淨係識嘴炮

有咩危險
你又唔會打佢

人地唔同你鬥唔搶大陸你又嬲

英文： they are drifting on the road of Taiwan Independence.